---
title: こうしす！醤油 クレジット
layout: page
---

# こうしす！醤油 クレジット

Copyright © OPAP-JP contributors.

* 本作品は CC-BY 4.0( http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/ )ライセンスに基づき制作されました。
* 本作品はCC-BY 4.0ライセンスの下に利用が許諾されています。

## イラスト
* るみあ
* もぐもぐ
* ０峻
* なめたけ

## キャラクターデザイン 
* るみあ
* 夏野未来
* なめたけ

## キャラクター原案 
* 絢嶺るり
* 井二かける

## 画像編集・加工
* 井二かける

※本作品はオリジナルの素材を編集・加工したものです。
